淘寶有咩得意野買？

請出招或留低負評走人

condom

咁就叫得意喇